大家小心鏹水槍!!!!!!!!!!!!!!!!!!

事發地點：官塘端和街市附近
事發時間：8月24 日晚上7:00

剛剛有個痴線佬,響我鋪頭隔離嘅文具舖買咗兩支水槍，本身我都冇留意佢喺度搞緊啲乜嘢，點知過咗一陣，佢係咁fing自己隻手，嗰時我就見到有支鏹水係地下，嗰個人將啲鏹水放入玩具水槍入邊，嗰時佢自己整到自己，跟住我同阿姐入咗去文具舖同佢老細講，叫佢老細報警，個痴線佬之後走咗。

個痴線佬着藍色Polo,米黃色短褲，40幾50歲中年男人，希望大家呼籲，正在發完夢嘅人，小心陌生人嘅手攞住嘅嘢，提防有意外發生。

地下遺留兩支玩具水槍，但係支鏹水就唔見咗，大家日後要提防有可能會發生咁樣嘅事。

#唔想再發生連儂隧道女記者嘅事
#大家小心d

推

推！

依家香港真係好危險cls

膠放鏹水??

鏹水裝落啲膠度唔會溶？

部分膠真係唔會

唔係用乜嘢嚟裝？

膠唔會

利申讀過chem

應該會

鏹水煮膠

塑膠對化學品唔係冇反應咩

利申chem dse程度

唔會乸爛支槍咩？

藍絲真係愈黎愈大膽

屌 真係日日full gear 出街

純膠 唔可以有雜質

未讀過都知啦，如果唔係用乜嘢嚟裝鏹水

具有機物特別有效

鏹水都係用膠樽裝

真係痴線又無腦...整親自己都唔好啦,玩到咁大,示威者同佢地十冤九仇咩

前線手足千其唔好學

玻璃？

藍屍真係好暴力

全民救港 全民勇武

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

痴線!!

係咪痴撚線
示威又阻到佢？

cls點防......

Cls 屌佢老母

膠都有分好多種，唔同膠有唔同時間上化學返應。

推到全世界都知

好似得某種膠唔會溶
利申 有睇breaking bad

玻璃

大家小心
推

個樽可能冇事，但一入接駁位就會全漏，再漏埋氣，打唔出

屌你 FULLGEAR 次次都仲要升級
班仆街仲有咩未做呀

Push

通渠水溶唔到硬膠

文具鋪呢D垃圾水槍唔會係果D膠掛

屌 痴撚線

之前都講過
每個人喺個袋到放啲汽水又好，咩都好
要重嘢
如果有人襲擊（有可疑人行過）就拎個袋fing佢
再制止佢

咪講到強水好似岩漿咁先得架
膠應該放到

所以條傻系咪整到自己
利申9up

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

佢應該on9漒水去到輸送管都react啦

屌 香港真係好撚危險 政權、黑警、藍絲一樣咁撚暴力

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

825荃葵青遊行最新路線

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

CLS

小心

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

佢真痴線㗎喎
即場入漒水

我覺得玩具水槍係會溶

藍絲有如六七暴徒 同d搞暴動既人講底線 佢地做野冇底線 攞刀出黎 乜都得

小心為上

各位要小心，夜晚千奇唔好自己一個

今日掉氣油彈嗰個又係藍色上衣

cls日日full gear都搞唔掂

你入chem lab有冇見過膠樽呀?
concentrated solution 係用深啡色玻璃樽裝架嘛
唔係全部膠都有high chemical resistance

對敵人仁慈=對自己殘忍

推，大家要小心

雖然例鏹水入膠造既水槍係好撚on9
但係都要留意下 有一定風險

就算水槍唔work
難保佢會對住人淋 真係好撚危險

824 觀塘遊行

「1」港鐵印章偽冒禁制令
「2」警鐵合作 圍捕手足
「3」智能燈柱疑似會轉交香港人市民資料回內地
「4」違例使用布袋彈射向頭部打爆手足眼睛
「5」向被制服嘅手足行私刑
「6」Tear gas含有大量山埃 足以死亡
「7」濫權亂捉街坊同亂放tg

但水槍好易漏

借個靚位

基本上popo係各區肆無忌憚咁射過期催淚彈放題，
令到普通市民無論係經過定係室內都吸食緊山埃所以呢個已經係國際級人道危機

小弟懇請各位手足利用twitter發放呢張圖

然後加上以下hashtag

#hkpolicebrutality
#chinazi
#HongKongProtests
#StandwithHK
#LiberateHK

我就post左啦 你呢
Post完記住retweet返呀

[國際文宣] 國際級人道危機 過期TG一定要推上國際

Cl79sc推推推

Breaking Bad

有啲膠的確冇事架，例如你屋企嘅去水喉管嘅膠，如果有事就唔會有人用通渠水啦

cls

推推

Cls

我要真普選！

有咩可以擋鏹水

鏹水係唔會腐蝕膠

人在做，天在看，皇天將擊殺

NaOH會腐蝕玻璃所以用膠樽裝

breaking bad

推 大家小心

果陣727光復元朗，刀棍棒都冇咁驚，鏹水真係唔知點防

大家有事一定要報警

有冇中鏹水既正確急救法

咪9up

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

屌即刻諗起breaking bad 溶屍

用大量清水稀釋

依家出街唔止要帶急救用品
仲要帶幾公升水先安全

屌係藍絲真係痴撚線

你啱
自膠

點解心腸可以咁毒

唔會溶咗支野咩

痴撚線

好計用嚟射狗會點

睇住身邊可疑人士

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

好撚癲

所以話對人哋仁慈真係對自己殘忍

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

push

推，小心

cls好恐怖

以前有講過

[廣傳] 疑似香港公安內部認證雀巢咖啡加襪威力

佢自己整到自己

可以參考

pp膠咪唔會咯

越來越多痴線佬

cls 推撚咗先

連儂牆 水槍護體

放定支喺枱底防身

推！

要整依d仆街嘢真係好易 去發夢嘅唔該唔該戴gear同著長袖😭🙏🏻

手袖我見深水埗同aeon 12蚊店有得賣

仲有拎多枝水！

求幫手推825行動post, plzzz

lm

P

膠無問題的

支槍加火魔法
威力x4

唔好唔記得“吱“水出黎係有gap位 ＝ 自殘

up

[手足小心] 同麗晶一樣物業管理既屋苑！！

自作自受 入鏹水落槍果陣整到自己

因為黃絲有班ON9左膠

Tui

搵水喉膠紙包撚實啲接口位嘛，條傻鳩真係唔撚識咖喎

DKLM CLS

宵禁對大家都好

全部九龍灣嘅前線入哂黎

Pish

無腦又無人性既藍絲

佢做了差佬想做但唔敢做嘅嘢。

推！！總之大家小心

今日真係要帶遮。

膠多數唔會同酸有反應

可去五金舖睇下，幾乎大部分裝鏹水樽，都係用賿做
天拿水反而唔用得膠樽，而且天拿水比較易燃，所以用玻璃樽裝 (問下外國示威者就知)

藍絲啲人質素真係垃L圾, 是非黑白不分都算, 漒水都未L識用, 入膠水槍on L 9, le d垃圾早死早着

要幾無腦先咁做膠都裝到鏹水，佢老母都變鬼佬

果然係罪惡之街

果2把槍一定好撚貴
鏹水都裝到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌 香港真係好撚危險

推！！！

好似有d假 水槍入面多數有條透明膠喉同水槍噴水位個窿
估計應該頂唔到腐蝕性液體?

Push， esp小心廢老廢中

死廢老藍絲快撚d死

小心殘暴無腦藍屍！！！

做乜9

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

笑死

無腦

要睇咩膠
唔係隻隻膠都受到

利申：有睇breaking bad S1

屌班人真係冇後果
Dllm

酸對膠反應不大

利申Chem JJ

佢地d仆街野
香港人學到三成 我地都勝算大增

痴撚線...

p牌推

真係痴9線，仲撚喪過以前3年零8個月日本仔打香港，啲藍絲正仚家剷

遇到鏹水狂徒 真係一人一都私了
警察又會放人

就係得某啲膠先乸唔爛

乜料咁多人質疑塑膠裝唔裝到漒水

我想講平時d通渠水都係膠樽packing, 咁你地話有冇問題喇

依家真係落街都要戴gear

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

做咩個個見到中年男人都屌左先，可能係自己人呢

咁雨衣會唔會溶？
要點升級gear?

漒水好易tk, 仲有樓豬講到個男人成個癲佬咁，似斬人、奶鏡頭藍絲喎
巴打唔好亂入我地手足數
費事又比狗cap 圖

鏹水wo大佬 好易傷埋自己友

真係要小心啲阿叔

浴缸